屌你老母新鴻基，陰尻香港人

屌你老母新鴻基，將yoho mall入面啲交通指示遮撚住曬，等我地聽日蕩失路

推

聽日會加大量大個signage
「可靠消息」

噴地，噴牆都得

只要清晰指示就ok

幫佢加指示

聽日大家帶支噴漆出黎呀！！！！

唔通收到風停輕鐵？停車？

有行山都知香港人好叻自製路標指示

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大家要幫手諗諗聽日如果停輕鐵停西鐵要點走

推呀仆街，通知手足呀

假架

fact check左係流野

From telegram group
先行致歉

各位唔好再屌。原因係輕鐵和西鐵以前係有不同的logo，合併後輕鐵logo被消失。輕鐵站西鐵站都用左同一個logo。避免混淆所以先封左。封左好耐

Yoho見到地鐵logo就係去西鐵站，無logo寫住輕鐵就係輕鐵站

呢個位一早遮左
其他位冇遮
唔好乜都信

希望新紅基d商場唔好停水停電爆屎渠